2077年了，特朗普依然係連登時事台嘅美國總統

即使世人都相信佢已經去世多年，但係連登時事台堅信依個係deep state嘅陰謀，真正嘅特朗普仲未死，只係一啲fake news誤導咗大家

五毛blocked

波台狗blocked

分化撚
Block

咪傻啦過一排班愛侵力就會好似而家笑熱狗咁笑侵架喇

美股仲唔開市，係咪發生咗啲咩？

你唔係真係當我真心下嘛
咪以為真係執到寶先得㗎

見你玩膠玩到柒咗表掦下你啫

樓主反侵拉+扑凸

我不離不棄支持trump

2077年了，TVB依然系間間茶餐廳部部電視機都會長開播住既頻道

米抄拉

我侵會成condom

唔係當我真心下嘛

你中意啦

你中意啦，唔係當我真心下嘛